[AFC Bracket Challenge] [波台雷動] 今次到林嘉緯啦

今次投林嘉緯呀🇭🇰🇭🇰
呢球係嘉緯喺2014年亞協盃十六強
傑志對印尼球隊阿雷馬嘅入波
最後賽果係傑志 2-0 阿雷馬
20/10 16:00截止

投票link:

另外想講下個人點看待呢類投票
我見有人會因為對家嗰球靚d
而唔投比香港代表
其實呢類純玩動員能力既投票
應該更加着重可以帶黎既影響

兩年前亞冠
鄭展龍拎左每週同年度金球
對內
鄭展龍/傑志/香港足球因為正面原因
喺本地媒體曝光多兩次
電視都有報導
對外
鄭展龍本人可以喺AFC網站有個簡短訪問
而AFC社交媒體喺疫情期間都有翻炒

一切只係緣於大家認真對待呢d投票
一味話香港足球無得救
係於事無補
我相信每人既細微舉動
都可以為香港足球帶黎影響
From: 數字球

暫時嘅投票走勢

推！

上熱門

回覆速度太快請稍後嘗試

但係呢球AV真係勁好多

嘉緯喺新一季港超聯加盟咗標準流浪
最近踢嘅一場比賽係尋晚嘅2020東南海盃公開組8強
標準對和團，最後賽果係標準 2-0 和團
白衫10號就係嘉緯

石硤尾街場出身，踢到穿上香港隊10號球衣的「林嘉緯」，無論在石地足球界甚至在香港近代足球歷史，已經是傳奇的存在。「林嘉緯」這三個字，象徵「技術和傳控足球」。說得更精準一點，是在著重體力的香港職業足球環境下，仍然能憑「技術和傳控足球」成為獨當一面的球員的象徵。憑他於職業和國際賽的表現，成為石硤尾最重要和最具代表性的球員。

From: 本地足球

CLS 嘉緯喺2017年做嘅訪問

另外嗰球太碌

輕輕一推

Push!

截至2020-10-18 21:15
嘉緯嘅支持率由77%下降至66%
告急了

林嘉緯vs和團 上演石硤尾打吡

今場八強賽係石地愛好者研究石地足球歷史既課題！「林嘉緯」係石硤尾街場出身，和團就代表近代石硤尾足球界，兩者都係象徵「技術同控傳足球」既層面。

下半場和團前場迫搶令到善於打控傳既標準組織節奏大亂！會否成為其他球隊日後對標準採用既打法？

From: Football 7 Highlights

截至2020-10-19 14:45

今次唔使告急

持續觀察

截至2020-10-20 00:45

截至2020-10-20 16:00 投票完了